唔明點解啲人會俾冧樹壓死

棵樹責落嚟嗰陣你用手擋已經可以卸走大部分壓力🤔

都唔明啲人冧樓會死 明明舊石屎責落黎用手擋就可以卸走大部分力

Ok

都唔明點解啲人跳樓會死 明明落地前左腳踩右腳彈返上去就可以卸走大部分力

一個小跳步 彈開咪避到囉

唔怪得暴龍會絕種
因為手太短 檔唔到殞石

樓點同樹

怪住低頭上連登，
睇唔到棵樹冧緊

啱 左腳踩右腳左腳踩右腳已經可以高過棵樹

樓主

樓主隻手大過D樹?

咪係，同電梯急降落地一刻前向上跳一樣道理

低質...

得喇 威喇你

(棵樹有幾撚重丫 彭乳硬 )

吓，連登高登仔唔係有力場防護罩咩？

用鍵盤一野打爆棵樹咪得

高登仔就話徒手擋冰雹啫
你連登仔咋

其實警覺性夠高既話，打橫碌一碌已經避開左（好似係）

block垃圾假膠你我有責
Show Blocked User - 彩虹彭于晏

腕龍就係條頸長，可以撥走殞石，所以而家都仲住係尼斯湖入面

用頭都得啦。。洗鬼用手咩

啱
有蜘蛛感應
佢冧之前感應到碌一碌就避開啦
重邊洗用咩手擋開

又係呢啲釣魚post